%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Trajectòria professional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------

  \cventry
    {Departament d'Educació (Generalitat de Catalunya)} % Organization
    {Professora de llengua i literatura} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Setembre 2019 - ACTUALMENT} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ensenyament de llengua i literatura catalanes a l'etapa de secundària.}
        \item {Orientació educativa.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Freelance} % Organization
    {Editora} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Juliol 2014 - ACTUALMENT} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Coordinació de projectes editorials. \textit{Client: Sàpiens, SCCL}}
        \item {Producció de llibres en paper i implementació del pla editorial. \textit{Client: El Cep i la Nansa Edicions}}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Editorial Altamar S.L.} % Organization
    {Editora digital de productes educatius} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Maig 2015 - Febrer 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestió de projectes digitals: coordinació tècnica de nous desenvolupaments, planificació i coordinació de l'equip intern i extern.}
        \item {Conversió i gestió de dades: InDesign, XML, XQUERY, HTML, CSS i MySQL. }
        \item {Producció de llibres digitals i contingut multimèdia.}
        \item {Administració i creació de cursos en plataformes educatives (MOODLE).}
        \item {Integració de contingut multimèdia i recursos \textit{e-learning} en LMS de clients (SCORM, LTI).}
        \item {Control de qualitat i seguiment de producte.}
        \item {Gestió i seguiment de client.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miret Editorial S.L.} % Organization
    {Coordinadora editorial} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Juny 2012 - Juny 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Edició de contingut i gestió de projectes, control de processos des del manuscrit fins a la publicació. Format paper i format digital.}
        \item {Coordinació de col·laboradors externs i proveïdors.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Institut Ramon Llull (Generalitat de Catalunya)} % Organization
    {Tècnica A Àrea de Llengua i Universitats} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Setembre 2009 - Febrer 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestió de la programació cultural a la xarxa d'universitats Llull, d'àmbit internacional.}
        \item {Tramitació de subvencions i control de pressupost.}
        \item {Organització de cursos i gestió de beques per a estudiants.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
