%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Trayectoria profesional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Editorial Altamar S.L.} % Organization
    {Editora digital} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Mayo 2015 - ACTUALMENTE} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestión de proyectos digitales: coordinación técnica de nuevos desarrollos, planificación y coordinación de equipo interno y externo.}
        \item {Conversión y gestión de datos: InDesign, XML, XQUERY, HTML, CSS y MySQL. }
        \item {Producción de libros digitales y contenido multimedia.}
        \item {Administración y creación de cursos en plataformas educativas (MOODLE).}
        \item {Integración de contenido multimedia y recursos \textit{e-learning} en LMS de clientes (SCORM, LTI).}
        \item {Control de calidad y seguimiento de producto.}
        \item {Gestión y seguimiento de cliente.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Freelance} % Organization
    {Editora y responsable de marketing} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Julio 2014 - Abril 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Coordinación de campañas de comunicación y marketing digital. \textit{Cliente: Neuropecomm Agencia de Comunicación} }
        \item {Producción de libros en papel e implementación del plan editorial. \textit{Cliente: El Cep i la Nansa Edicions}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miret Editorial S.L.} % Organization
    {Coordinadora editorial} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Junio 2012 - Junio 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Edición de contenido y gestión de proyectos, control de procesos desde el manuscrito hasta la publicación. Formato papel y formato digital.}
        \item {Coordinación de colaboradores externos y proveedores.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Institut Ramon Llull (Generalitat de Catalunya)} % Organization
    {Técnica A Área de Lengua y Universidades} % Job title
    {Barcelona} % Location
    {Septiembre 2009 - Febrero 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestión de la programación cultural en la red de universidades Llull, de ámbito internacional.}
        \item {Tramitación de subvenciones y control de presupuesto.}
        \item {Organización de cursos y gestión de becas para estudiantes.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
